如果可以同英妹炒飯一次 但要坐五碌 大家制唔制?

衰十一 最高刑罰係會判監五年。

制

射疤佬又想射人邊度

this is not a question

色能夠未牙射疤人你件社會垃圾!!!!!!!!!!

支持娛記色情文化

5碌咁化算.....

緊係制啦屌！樓豬弱智，問d咁既問題

出完「刷」，再炒多次。炒到佢懷疑人生，一生只為我炒飯。

台灣嗰個小英我就得

炒飯係手段 坐監係目的

在你入冊期間她已經不知和誰炒飯多少次了..

運佢去cina 合法炒飯

射一次疤要坐幾耐？

坐夠1000年

即刻死都制...

屌爆她的西

樓上咁多on9

只有on9先制

下次真係要同連仔講下p牌仔無得留言

p牌仔心水清wo